［尋人］今晚1948中環被捕上左UT2736 大巴失聯

救命！代friend post!
我朋友個朋友今日11月13日夜晚1948係中環戲院里被捕，上左狗巴 #UT2736 大巴
1115證實搵到大巴吉車係北角附近，已聯絡律師但未搵到人係邊間狗屋，以下為被捕人資料。

cheung kin fun 張建峰 (28yo, M)

有人見到人蹤嗎

自推 10/10

自推 9/10

自推 8/10

推

自推 7/10

自推 6/10

自推 5/10

自推 4/10

自推 3/10

自推 2/10

自推 1/10

p牌推唔郁啊

請大家救人啊失蹤人口

睇下Tg channel有冇消息 @youarenotalonehk

好睇睇先唔該

Push

幫推